\beginsong{A tu amparo y protección}[by={Escolapios}]
\beginverse
\[D]A tu am\[A]paro y protec\[Bm G]ción, 
\[D] Madre de \[A]Dios, acu\[G]di\[A]mos,
\[Bm] no des\[F#m]precies nuestros \[G]ruegos
y de \[A]todos los pe\[D]ligros,
Virgen glo\[G]riosa y ben\[A]dita,
defiende siempre a tus \[D]hijos.
\endverse
\endsong